popo外國人，耶穌都唔驚，反而驚真主偉大

真係估佢唔到，中共乜宗教都唔驚，直頭同你拆晒d教堂,佛像，點解中共旗下既popo反而驚真主偉大?

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

欺善怕惡

欺善怕惡
驚真係發動聖戰
國際問題擴大

呢個真

中東班友惡到美國都搞唔惦,就知班友痴線,佢地認真少少香港第二日變戰區

佢地一向擺好多資源去搞好同南亞人既關係
而家驚一鋪清袋姐

屌佢老母而家係我地交差餉
宗教免稅就道歉

Agger

證明愛係冇用嘅人善被人欺

中共搞緊新疆穆斯林wor

十字軍時期仲恐怖呀

耶教= 和理非
穆斯林=勇武

因為世上任何宗教都唔應該得罪
尤其係信徒會自爆果d

其實已清

教會太多奶共狗

唔好交囉 佢就係睇死你香港人做唔出啲乜野

而家香港誰大誰惡誰正確
有所保留係打唔贏極權

因為唔怕死既人係冇得輸